8月2要出嚟，唔好畀人誤導

出唔出自己獨立思考，唔好覺得話公務員出你就唔去，佢地講到明話可以一齊去，不過勇唔勇武另計，因為班狗可能又會主動打人

一定要出, 人多係最好ge保護

借位, 求大家入黎

8.5 三大罷工 + 七區集會

推

Push

推，多啲聲音要出全部人去支持真公僕

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續